【中日韓】一樣39歲 性感女神大對決

韓國國民妖精 李孝利
李孝利於2013年與音樂人李尚順結婚，婚後淡出娛樂圈，隱居濟洲島享受二人世界。去年她「重出江湖」，參與多部綜藝節目及發行新專輯之外，更與老公一起拍攝實境節目《孝利家民宿》。
去年李孝利曾接拍運動內衣廣告，露出小麥色的肌膚和修長美腿，可見快39歲的她依然充滿自信、魅力四射，散發著健康又性感的女人味。

日本黑髮玉女 仲間由紀惠
曾是一代玉女的經典日劇《我Miss係大佬》女星仲間由紀惠，上月宣佈懷胎四個月，粉絲們紛紛送上祝福。相比其他女星，仲間說不上是好身材，但她一身合比例的身形，為她帶來健康的性感。多年前，她曾推出幾本泳裝寫真集，性感得來又不毀玉女形象，果然是氣質美女！

中國古典美人 章子怡
雖然章子怡常常接拍古裝電影，包得密密實實，只留意電影裡的她，可能會認為她和「性感」二字無關，其實她在不少國際時尚雜誌、公開場合上都會展露自己性感的一面。章子怡曾經在拍攝內地時尚雜誌的封面時騷胸露背，大展充滿女人味的一面。